做gym不如打丁

不服來便

梗係做gym

打完丁成身冇曬力冇曬精神，好不好受，相反做完gym充血嗰下爽撚到，有種好實在存活於世上嘅感覺，打多個飛機都仲得

💩

打丁都可以充血

Why not both?

打丁不如屌閪？

不如係gym 對住d 大隻佬打丁

打完就冇lu

idea幾好，不如喺gym幫啲大隻佬打丁會爽啲

Why not make love